不滿長期受同事霸凌 38歲會計偷公司700萬召妓一夜花光

英國一名38歲的會計師日前偷了雇主17萬英鎊（約685.54萬元台幣），還把錢在一夜之間，全花在高級妓女和毒品上。他被捕後聲稱，因為他一生受盡霸凌，為了發洩自卑感，才決定幹一件「大事」。他周四（11日）在法庭承認18項欺詐罪，被判刑入獄2年半。

38歲的卡維爾（Darren Carvill），是汽車維修連鎖店「克勒曲先生」（Mr Clutch）的會計。他辯稱，因為人生中大部份的時間，都受人霸凌，自我形象低落，才會逐漸沉迷在夜生活中，喜愛被「充滿魅力的人」和毒品包圍。

卡維爾的律師說，被告自稱做事勤快，即使長時間工作，也能把工作做到好，但公司內有至少一名同事經常取笑他，令他感到沮喪，於是縱情聲色，每晚都要和高級妓女開吸毒趴。

卡維爾先後盜取公司26.2萬英鎊（約1056.53萬元台幣）到夜店揮霍。到最後一次，他決定要幹一件大事，於是一口氣掏空17萬英鎊，趁周末夜到倫敦的高級脫衣俱樂部「白金蕾絲俱樂部」（Platinum Lace Club）爽花。他找來10名妓女陪他喝香檳和吸毒，把鈔票像倒水般花光。卡維爾也向警方坦承，當他明白警方已經找上門時，決定「要先打完一砲」。

卡維爾偷取公司的錢來填補心靈空虛，卻令他的公司接近破產。他的雇主阿卜杜拉（Alfred Abdulla）說，由於卡維爾偷走公司大筆資金，導致其他員工有5個月領不到薪水，一些供應商被拖款兩個月，連繳稅和提供退休金也有困難。公司瀕臨倒閉，多年來都在想辦法還債。

對此，卡維爾的律師稱，被告一生都不快樂，一開始打算暫借公司的錢，之後會償還，但這只是自欺欺人的想法。法官判決時指，卡維爾自己按下自爆按鈕，但認同「他是真心後悔」。（國際中心／綜合外電報導）

佢點解唔即刻飛泰國，係個面重新生活

兩年半，抵到爛

性格決定命運
佢去到泰國都係俾人霸凌

公司內有至少一名同事經常取笑他，令他感到沮喪

由於卡維爾偷走公司大筆資金，導致其他員工有5個月領不到薪水，一些供應商被拖款兩個月，連繳稅和提供退休金也有困難。公司瀕臨倒閉

超扺玩

走投有路咩

法官判決時指，卡維爾自己按下自爆按鈕，但認同「他是真心後悔」。

識玩

咁都坐兩年咋

咁先二年半， 扺玩呀

咁樣報復啲同事又幾有創意

黎香港啦
大把港女爭住追撚含
洋腸無敵

兩年半700萬，抵
不過坐完出嚟等乞食

轉做藍領又一條好漢

香港人就淨係諗自殺
性格決定命運
人如是國家如是

大家睇清楚，係700萬台幣

害人終害己 班同事搞到自己5個月食西北風。

夠屌宇都宮幾多鑊

700個一晚叫雞 點先叫到

都幾好wor, 700萬都係坐兩年...

正確態度 對住欺凌自己 唔認真做野既同事根本唔洗留手

佢明白自己點認真做野都只會比人當係傻仔
相反d同事成日搬弄事非就可以上位

靚仔過金鐘連登仔

他的雇主阿卜杜拉

700萬係台幣喎 咁都叫抵
不過topic仲漏咗佢前後偷咗1000萬台幣走
佢坐完出黎都實搵唔返之前個人工
不過呢啲都係佢嘅報應黎 為自己嘅行為負責返

拎住咁撚多錢去到秦國做土皇帝啦仲俾人恰咩

咁就啱啦，邊有人會on99因為比人欺凌走跳樓
洋腸連報仇都高招啲，難怪港女咁like

抵兩年都搵唔到咁多, 期間仲要零支出

咪係
比兩年半我都未必搵到呢個數

如果佢就退休拿走呢筆錢其實都幾唔錯。反正無長糧....

700萬台幤唔多

個樣話58都有人信

真心抵 ...

英國藍領

留左案底
除番得5萬8港紙一個月都話抵?

真毒撚樣

活左成世人
38 年努力轄出去
曬你冷 玩一晚...

豪氣干雲呀

真係幾輕人地公司d股東都幾撚慘

簡直挑戰緊港女「鬼佬冇樣衰」呢個世界觀

700萬鎊就話姐 170萬港紙就算啦

點解到到毒撚都差唔樣

恰鳩我?

點解個名有種中東feel

因為人真係有樣睇

可以去飛田屌800幾條女

700萬台幣不了

鬼佬版連登仔

淨係講豪洗經歷都好多信徒啦
講下點叫雞多p 屌過咩女 花天酒地夜夜笙歌
再教路獄友出到去點搵好雞叫 點會冇朋友

又係台幣

去泰國應該夠過世

做足兩年半 唔收工唔訓教都冇17萬磅 仲可以報仇 入到去坐唔愁生活費 人生贏家

因為真係蝻嚟

source？

中東唔同蝻

百幾萬港紙

包埋吸毒

專家dickson英國版

冇咗五球就做唔住，咩連鎖店嚟

其實收埋D 錢後坐兩年大把世界....唔知有冇民事索償

兩年半，700萬，已贏

原來相由心生係真
性格真係影響到個樣同身形都同香港毒撚一樣樣

間公司都幾垃圾，無左兩球就執笠

咁多錢，有冇Ｄ雞樣，一定勁正

Big4 FG做2年半都未必有5萬8一個月

其實200萬港紙真係唔係好多,10年洗晒啦,去到泰國仲要冇人冇物言語不通

9up求情，個官又信

唔係衰性罪行，戀童應該唔會有事

呢種真係黎香港都溝唔到女

全世界做得會計既人 個腦都係好死板

佢過黎香港就會有港女教佢買樓
跟住開心快樂咁生活落去

寫撚住17萬英磅 邊個唔撚識字要你提？

會計d毒撚有樣睇

嘩屌你第一張相第一眼以為海俊傑黎

百鬆啲
連登仔食個早餐都冇咗

海外俊傑

Respect

On9
如果你fg
比175萬坐兩年半監加留案底
你會肯？
唔好傻喇

咁先兩年半 抵到爛

會計點可以偷到公司錢?

一晚事情講2年。。

勁

霸凌正仆街

我覺得係個樣形響到經歷再影響埋性格多d

真係無遺憾
2年半咁耐，呢啲機會咁難得

唔認同呢個係報應

上水係犯咗法

+1

Search一search Platinum Lace Club，唔明點一晚洗十幾萬英磅，俾人當水魚？

呢d 新聞成日都係用台幣吹大哂
唔好用越南盾

乞食都好過睇撚住班仆街面色做人
人善被人欺

根本唔應該自殺，要報仇

仆街 落club諗住做大爺玩女 結果都要被人當水魚

佢係會計師
就轉啲錢去自己度無人知啦

咁佢呢鋪真係威啦
坐2年半 搞到公司差唔多破產
間接令同事冇糧出
雞又起碼叫左起碼半年啦
真真正正曹操名言
寧我負天下人 莫天下人負我

其實都唔怕啦，佢而家都出晒名，入到去坐監之後識到啲人實大把窿路。分分鐘有人自動搵上門搵佢搞大野啦

高級妓女成最大贏家

直頭啦，個樣生得靚人生同際遇已經好唔同

加加埋埋400萬港紙
話多唔多，話少唔少，都係夠係london買層樓，分分鐘仲要供

On9仔
台灣新聞唔用台幣用咩單位

台$

但佢58碎～ (而且毒樣)

何來4球？～

On9仔 你睇下個標題有冇標明貨幣 郁d就成隻狗咁咬人 好撚恐怖

個老細就慘

你個情況同中國人嚟到香港買嘢
仲問人人民幣收幾多一樣

點解我睇唔明佢嘅時間線

醒目仔去開張假單話自己洗曬
返出黎楂住疊錢又一條好漢

但係佢坐監，一樣會俾人欺凌。
燦爛的向日葵。

做咩唔辭職

唔怪得